{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053580",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho534088/maniju-pensyeon-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698425689310&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=63636&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201973517&selectedRatePlan=210040510&expediaPropertyId=11642781&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "마니주 펜션"
    },
    "text": "マニジュペンション\\n\n大韓民国済州特別自治道済州市西海岸路248\\n\nマニジュペンションは空港から6.3km離れており、車で10分以内に東門市場があります。 こちらではWiFiとセルフ駐車を無料でご利用いただける特典がございます。 ペンションは10の客室で構成されており、チェックインは15:00から22:00まで可能です。 現在は新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認する必要があります。 到着予定時間が通常のチェックイン時間を超える場合は、宿泊施設に予め連絡してチェックイン指針とキー受領情報を確認する必要があります。 到着時にフロントデスクのスタッフが手伝ってくれます。 必要な事項としては、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金の準備と写真が貼られた政府発行身分証明書が必要になる場合があります。 ベビーベッドは提供されておらず、ペット同伴はできません。 インターネットは共用エリアで無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiを利用できます。 駐車は施設内にセルフ駐車が可能で、指定された喫煙エリアがあることも覚えておく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "マニジュペンションはどこにありますか？",
            "answer": "マニジュペンションは大韓民国済州特別自治道済州市西海岸路248にあります。"
        },
        {
            "question": "マニジュペンションは空港からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "マニジュペンションは空港から6.3km離れています。"
        },
        {
            "question": "マニジュペンションには何個の客室がありますか？",
            "answer": "マニジュペンションには10の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時から何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "マニジュペンションではどのような特典がありますか？",
            "answer": "マニジュペンションではWiFiとセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "マニジュペンションの近くに何がありますか？",
            "answer": "マニジュペンションの近くには東門市場があります。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "現在は新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間を超える場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "到着予定時間が通常のチェックイン時間を超える場合は、宿泊施設に予め連絡してチェックイン指針とキー受領情報を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションにはWiFiとセルフ駐車があり、指定された喫煙エリアもあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真が貼られた政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドやペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ベビーベッドは提供されておらず、ペットの同伴もできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、共用エリアと客室内で無料のWiFiを利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 499
    }
}